快D俾本死亡筆記我！！！！！！

清除！清除！清除！清除！清除！

清撚哂D壞人，have，我夠鐘食藥

清佢老尾，哇四條A啊

蟻多嬲死象